筆直3000，電腦喇叭有咩推介？

係咪Edifier性價比較高?

暫時睇左呢兩對

如果呢兩款比較邊款岩聽歌多d?

同埋如果想玩用電腦USB output(音質應該好d)

呢兩款係咪玩唔到 要用返3.5mm?

Edifier不了
買Focal XS 或者AudioEngine A2+會好啲
利申用Polk Audio Hampden 靚仔 靚聲 不過over你budget

加多少少 3400

入 BOSE Companion® 50
好正

買部DAC駁edifier
有冇DAC推介

XS上網比人踩得好勁，底噪問題居然會出現係隻3k喇叭上面根本係離譜

c50睇戲一流但聽歌好差
主要用黎聽歌一定唔會揀佢

呢個價位既edifier好似都有埋dac，唔太需要另外再買
反正呢個budget除左淘寶都好難搵到個有質素既dac

你聽埋kef對egg，我覺得3k有無線佢叫做交足功課

aduioengine a5+
去tst show room 聽 一試難忘

KEF EGG 3000蚊有找

尋日個fd 買左X300A ,都係4千幾,subwoofer都唔洗駁已經好有力水

Edifier連DAC的款有咩推介

$3000

R1700bt

唔係7舊幾咩

3000筆直

冇呀
咁岩睇到咋

harman kardon

3000 畢直就唔洗諗mini 啦

唔明樓主點解咁執著要Edifier
KEF EGG正

S2000pro 用家表示
屌我都唔知係咪買撚佐流野
點解我點聽都覺得唔撚似3000蚊貨色

S880DB
自己用緊 世界級

擺位擺成點?

電腦螢幕兩旁

離背牆幾遠? 有冇toe-in?

離背 都將近 無toe-in

對喇叭反射孔係後面要離背牆越d比較好，音場至會深
試下整返個toe-in，會唔會有改善

喇叭擺位真係好重要，幾貴既system擺位差一樣會廢左套野

算啦啲人唔信架